求助！想搵返一套外國恐怖片！

內容唔係好記得，只係記得關於惡魔
同埋主角好似研究啲符號圖案黎搵佢係咩惡魔
同埋記得係關於召喚既野，最黎記得有一幕係幾個係個房入面，隻惡魔現身講佢係咩名，有似係山羊頭有角。

唔係十分肯定，可能會有少少出入
請大家幫幫小弟

魔間迷宮

唔係，呢套我睇過
隻惡魔好似係所羅門王72魔神之一
唔該哂巴打先

唔係，呢套我都睇過
隻惡魔好似係所羅門王72魔神之一
唔該哂巴打先

好似研究類似啲咁既圖案黎搵佢係咩惡魔

推一推，各位巴絲打幫幫小弟
搵左好耐都搵唔到

Conjuring 2

我都覺得似呢套,,,最後個老婆知道隻惡魔叫咩名 跟住收左佢
不過好似冇羊頭出現

唔係呢套，唔該巴打

都唔係呢套，唔該巴打

肯定既係一定有研究啲符號圖案從而得知佢係咩惡魔

有無劇情或者其他畫面呀

魔間行者？

係咪Baphomet呢隻嘢

唔係，以上咁多我都睇過。
唔該哂巴打

肯定唔係啦

好似係

我記得有一幕係有個類似教授既人係講室講緊關於惡魔既野

套戲大約幾耐之前

唔係好清楚，因為係上網睇，我諗應該係10年打後，唔算非常舊既戲黎。

同埋隻惡魔唔知叫 巴x 定 巴xx

惡魔巴風特！

好多戲都有呢隻Ba唔識串㗎喎

Deliver us from evil ？